睇得出, 而家政府同警察最懼怕嘅係恐怖主義!

唔好話2百萬恐怖份子,
就算只有十零個恐怖份子, 幾單恐怖襲擊, 香港政府已經收皮!

香港真係非常脆弱, 希望千祈唔好發生呀.

中共要消滅一個地方前就係扣上恐怖主義罪名
西藏係咁，新疆係咁
所以大家快d留定錢移民

港共係驚用恐怖主義對付市民，之後外國制裁，然後外資撤離呀。

根本係警察自編自導自演 最好拉曬班狗

3萬警察入面,有殺人犯輪姦犯,又有偷竊+叫雞唔比錢, 出幾個恐怖份子有咩出奇?

到時香港真係多得班狗唔少.

on 79, 佢地本身已經係, 怕乜撚

香港最出名係咩？

答：係恐怖主義呀！

如果係咁，唔知旅遊業仲堅唔堅持到呢 啲中資藥房會唔會執晒呢啲藍店會唔會頂唔順呢

一係移民，一係集中營
仲要照顧埋啲屋企人中共會捉啲屋企人威脅啲人返去中國，跟住困佢入集中營

香港北愛化
金融業即刻收皮

怕？根本係中共港共屈香港人做恐怖份子。

開始多返支那人

IRA

人地借反恐 製造合理打壓理由
即係威脅論

樓主5毛定on9?
共產黨屈香港人恐怖分子竟然照單全收?😂

好擔心
宜家風聲鶴唳
呢個情況維持越耐 佢地就越黎越少

想推23條姐